東鐵成地都係垃圾

係火車亂丟垃圾既都係賤種